อดีต
ผู้บริหาร
Autonomy
ตั้งแง่
บทบาท
อุปกรณ์
สวมใส่
สุขภาพ
ระยะ
มักจะ
ข่าว
เกี่ยวกับ
งาน
วิจัย
ระบุ
แม่นยำ
เก็บ
ข้อมูล
สุขภาพ
อุปกรณ์
สวมใส่
ขณะที่
MarkLynch
อดีต
ผู้
ก่อตั้ง
Autonomy
ข้อสงสัย
อุปกรณ์
กลุ่ม
เช่นกัน
น่าจะ
สร้าง
ยากลำบาก
บุคลากร
ทางการ
แพทย์
สะดวกสบาย
Lynch
คำถาม
บุคลากร
ทางการ
แพทย์
สามารถ
ทำ
ข้อมูล
สุขภาพ
อุปกรณ์
เหล่านี้
เก็บ
เหล่านี้
สัก
แค่
ไหน
เชียว
ทุกวันนี้
บุคลากร
ทางการ
แพทย์
เผชิญ
ข้อมูล
จำนวน
มหาศาล
เพิ่ม
เรื่อย
ขณะที่
ข้อมูล
อุปกรณ์
สวมใส่
รู้
ก่อ
เกิด
ผลลัพธ์
ประโยชน์
ทางการ
แพทย์
น้อย
แค่
ไหน
Lynch
เหตุผล
อุปกรณ์
สวมใส่
พัฒนา
ผลิต
ฐาน
งาน
วิจัย
ทางการ
แพทย์
กลุ่ม
ทุน
SiliconValley
อดีต
ผู้
ก่อตั้ง
Autonomy
พูด
อุปกรณ์
สวมใส่
เหล่านี้
ด้วยว่า
แค่
อุปกรณ์
เสริม
ส่วนเกิน
overinstrumentation
เท่านั้น
ที่มา
BusinessInsider

